★一人N樣97前支那人提出的建議，對現在香港係有用/幫助！

完全唸唔到

全部只有對地產狗/長俸公務員有利

lm

none

連5毛都冇個

2日一個reply都冇

支那真係柒成咁

終於有一個reply

N = -∞

只有無限樣對香港有害嘅衰嘢

保留港豬用港紙，係HK$7.8PEG之下，港豬冇咁快焗轉晒廢紙，兼呢廿年幫冥紙借屍還魂造大造強洗白白！！！

呢d係保留，唔係支那德政喎！

你知唔撚知，好多退殖地方幾年時間就要逼用話事國貨幣？？？

我真係好努力咁唸，但真係唸唔會到

still none

4 day

67暴動令到英國人推動香港本地化發展

真假難分

呢d唔係中英聯合聲明時期喎

5 day